全球【每個國家】各發起簽署 緊急！！！

發起全球各國簽署是 *給* 挪威的：諾貝爾和平獎
1) 提名並不是全港人
2) 有獎金都不能落香港政府
3) 公義和平象徵廚師及－衆抗爭者須人道求救，理大已急呼籲SOS及卦美國旗求救！

獎項光榮得主絕不是全港人。香港人有親中共官員，親中商家、共產黨員、有自私藍絲、有致抗爭者死地黑警。
有資格得主: 只能是每位抗爭逝亡者、抗爭被虐害者、及在理大義無反顧不畏強權立場堅定至個人生死不顧，也要守護學生性命！發揚 "非以役人乃役於人" 犧牲精神，一人肩付幾佰人伙食，壓力瘋頂實偉大，以死也要併命，為保孩子安全實敬佩落淚！被害抗爭者為公義民主自由，犧牲個人榮辱、黃金時間、美好前途……種種一切甚至一生傷殘及寶貴生命！
孩子守護者廚師+所有被害抗爭者逝亡者及上陣抗爭者，才是真正和平榮譽得主！[獎項]及[殊榮]更是以上完全付出犧牲的一衆！絕不是全香港人！

希望你地幫一幫手 出一分力 share 出去 救一救未出得返黎既手足！
天氣開始凍 傷者 糧食 根本唔可以再拖落去
你地都唔想再有人死
我地要全球connect 個獎係比示威者！
係諾貝爾和平獎！
我地先係和平既一方 卻比人話武力對等！
要國際關注 剩低既學生或者示威者 確保佢地既人生安全 ！

但我要巴絲打 幫幫手 文宣幫手 極速開始全球簽署！12月角逐！！！
因為我唔識整 對唔住...靠大家喇

最後

光復香港 時代革命！

推！！！

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

推

pushhhhh
幫手

p牌推啊啊啊啊啊啊啊啊 幫拖

push啊啊啊啊啊啊
點可能比d黑警有份攞？
打啊啊啊啊啊啊
我地應該係邊connect twitter？email？

我真係盡哂力...我係電腦白痴黎...
幫幫手 巴絲打！

希望連登肯盡力喚醒全球救理大，否則，佢地條命凍過水！捱唔到啦！！！

唔好搞咁複雜，精簡d唔該

文宣可以 做英文字幕 加下廚師果條影片到
宣傳出去 加強國際關注！

同埋主要目的 真係唔係錢 唔係獎 係救人 就算裏面 得一個人 都要救 ！
可以同返國際線講 我地做咁多野都係想救人！

呼籲"全球各國出Link 聯署給挪威"！！！For提名廚師+所有不同抗爭者！！！(不是全港人)

推！

呼籲全球各城市抗議 "圍詔理大致學生餓無電無人道救援，警方須立即徹離！